警隊又講大話？

唔知有冇聽錯
啱啱記者會話琴晚發左800幾發催淚彈
但琴日嘅記者會
佢哋就話係6月9號至到前日係發咗約1000枚
咁得兩個機會
1.) 之前報細數
2.) 琴晚濫放催淚彈

若果警方真的克制使用
會計過數 睇情況 有order先射啦
咁請交岀實質數字
邊一日 邊一個地方 幾點至幾點 岀咗幾多粒？